
\section{Aufgaben}

\subsection{Dienste}
\begin{enumerate}
\item  Welche IP Adresse hat der Server www.stud.uni-goettingen.de?
Womit wird diese ermittelt?
\item Wie heisst der Server 134.76.62.220 mit vollständigem Rechner-
und Domainnamen?
\item Welche TCP und UDP Ports sind auf dem Dozentensystem offen?
Welchen Diensten sind diese zuzuordnen?
\end{enumerate}

